點解普遍反社會嘅連登仔，大部分都唔信陰謀論？

即使討論一啲比較hit嘅陰謀論，例如911自編自演、美國登月造假、光明會13家族、蜥蜴人等等，九成都會比人笑，話信依啲係中二病、俾人洗腦諸如此類，但明明連登仔其實好多都反社會人格，唔係應該對主流風氣作出批評咩點解講到依啲topic就信晒政府咁搞到喺到都唔敢傾陰謀論

反而啲咩風水塔羅開到咁多個post!真係無天理!

你講嗰啲陰謀論例子都係針住連登仔契爺美國佬

咁你呢啲係會比人笑嘛 理由都係果啲紙包唔住火 智障先會咁多疑 始終咁既陰謀論黑暗兵法太多漏洞

純粹因為崇洋/崇美？！但斯諾登其實已經爆咗美國政府好多衰嘢，係鐵一般嘅事實

就係你依啲人，一句撻埋嚟就話人智障，點討論呀師兄

我信頭三個架

2020你仲咁食古不化，你仲可憐呀陰公

斯諾登爆咗咁多嘢出嚟美國依然屹立不倒，你估叫佢美帝係流㗎？

睇嚟大家都係 信政府！唔怕！

其實哩個都幾大件事，爆曬美國黑幕，不過連登係美資嘅無計

淨係一樣監控國民就夠啦，你繼續信政府！唔怕！啦

其實信同唔信嘅人真係好難溝通，我都無希望你信，只係想探討下連登仔點解會唔信啫，多謝你發表意見

其實好多信嘅人都係高知識份子，不過算啦，多謝你發表意見

其實好理性咁講其實大家都係咁睇大家(弱智)，但唔信係主流風氣，可能因為咁你講嘢覺得自己有力啲

陰謀係一定存在，只不過陰謀論者就
無嘅，占星問米其實都係一門學問黎嘅

其實你又何嘗唔係俾個政府呃緊你勞動力呢？算啦，我開post唔係想引罵戰，Sorry如果冒犯咗你